大角咀台食黃店「抬摃」告急

喺知名黃店「走肉朋友」隔離
唔好唔記得咗佢呀
大角咀區都好多黃店，得閒過嚟幫襯吓

Oushhhhh

呢間幾好食
推一推

Agger btw 天水圍八麵館都告急

飲品唔錯
炸蝦好大隻

up

呢間野黃咩？
我見平時真係冇人食，頂到咁耐算係咁

黃
詳情睇和你 pay

pish

早兩日先食完 好少客

大角咀啲黃店真係好好食
走肉朋友那個

蔥仔同築匠 仲有間泰國菜

呢間野又係賣台式野食,價錢又同那個差唔多
會唔會係俾那個頂死左
我覺得那個仲好食過阿木台灣麵

飲品嚟講，我覺得呢間好啲
同埋那個冇炸蝦食

推

岩岩特登去食
認同你講野飲好飲d
食物我個人喜歡那個,但兩邊都咁高質,店員又有禮貌
大家可以loop住幫襯

那個好食D
呢間麻麻地

已經盡量晏晝去食
大家幫下手 唔好淨係去走肉
ps 嘉運返工

PUSH

星州總廚個男侍應幾好笑

呢幾間一路有輪住幫趁：

My Ahjussi (韓文燈牌，可以問吓店員中文譯法）、那個（自己最鍾意，但亦係目測最好生意嘅一間）、山東小城（超高質西洋菜餃）、抬槓（通常叫炸饅頭同鰻魚飯），比較少去嘅仲有咯咯雞（麻麻地鍾意食雞...)、壹碗壹碟（較新，淨係食過一次）。

大角咀真係好同黃店，我仲未提大角咀道餃子店，呢間好少何要我擔心佢生意。經濟唔好，希望各位盡量幫趁黃店

尋晚支持完咯咯雞
好食但真係太細份，男人唔夠食
已經唔係平，同價位有時寧願幫襯其他黃店

lm

其實幾好食不過1/3份真係少得制...希望改善吓

咯咯雞都唔錯

聽日去

那個依排都麻麻地
依排成日見肥仔出到櫃枱就知好靜

依間野未開張之前強拆條去水渠之後局隔離鋪d 業主一齊比錢整

巴打，唔該晒

估唔到榮熙都係黃店上次見佢都係一部電視播99一部播81，不過啲大角咀fb page 版主又話個老細真係有出過力

牛肉湯飯算係咁

support

上星期食早餐見到成枱蘋果

和吧
山東小城
星洲總廚
餃子店

越南包勁正

同黃店有咩關係？

uber eat都有佢
撈麵幾好食

佢個咸蛋黃炸雞好撚正呀

今晚食

agger
大家唔好淨係去走肉喇

push

51黃金週已經有夾份上蘋果頭版 仲出過飯劵

早期啲人話佢藍 好快澄清咗
不過質素有時比較飄忽
但勝在款多 價錢平

老漢下先

那個成日排隊，唔多唔少有啲影響既
同埋抬摃個位再隔涉啲

好有禮貌

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

那個條街對落間新開台灣野有無人知咩料

有聲

我覺得佢啲嘢食唔錯，不過知道呢件事之後真係扣咗啲印象分，少咗幫襯

雖然那個啲野食好味啲
但係依間勝在有送餐
又可以用whatsapp落單
幫推

有野可以改善啲肉滷要搞搞 希望店主見到